有無手足知99台係邊，我想煮個咕嚕肉比嘉殷食

希望佢比次機會我